### Лабораторная работа №5
### Лачугина Анастасия ИСЭбд-21

Ссылка: https://yadi.sk/i/iwq3QpHD41VyOg

**Как запустить:**

Открыть Intellij Idea, найти файл Main.java и запустить его.

**Какие технологии использовали:**

Среду разработки Intellij Idea Community и стандартные библиотеки java, к примеру Math.

**Что она делает:**

Рандомно заполняет значение функции F. Затем выводит минимизацию булевой функции после указания пользователем ДНФ или КНФ. Реализована визуализация.

**Пример работы показан в видео**
